【突發】阿叔又唔瞓覺幫人剪咗條片

阿叔好希望大家share俾啲可能仲聽得入耳嘅「中立」親戚朋友睇睇，聽下唔同人嘅真實諗法
入面反種聲音都有，如果大家理解多，真理可以愈辯愈明

推！

阿叔好勁

自推

幾時做個深入圍村系列

我有錢買套ironman甲就入去

各種
多啲
阿叔眼瞓到打字都成問題

推牙

推!!!辛苦阿叔

推推先

最後聽到個位伯伯句「國必自伐而後人伐之」真係好想喊

阿叔

呀叔你都幾好野 sub咗你
加油 嗰page 做得好好

9up巴

傳說中嘅9up

支持 不過今條片好似無咁高質 打哂格仔無乜FEEL

推

Push

明嘅 始終唔夠planning，下次會做好啲
格仔係想保護返「非法集會」受訪者

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG